# Домашнее задание по реализации соц сети твиттер

Это проект, использующий библиотеку flask, который позволяет пльзователю создать, получить и изменить твит.

## Фичи

- Создание твитов
- Чтение всех твитов или определенного твита по его id.
- Изменение созданных твитов
- Удаление твитов

## Установка

Чтобы установить проект, следуйте этим шагам:

1. Склонируйте репозиторий
2. Установите зависимости: `pip install -r requirements.txt`
3. Запустите приложение: `python main.py`

## Использование

Отправляет http запросы на эндпоинты, определенные в файле `main.py`. 
Каждый твит имеет id, body и author.

### Проверка работоспособности сервиса

- `GET /ping`
  - **Описание**: Проверка связи с сервисом.
  - **Параметры**: Нет.
  - **Ответ**: `{'response': 'pong'}`

### Создание твита

- `POST /twit`
  - **Описание**: Создает новый твит.
  - **Параметры (JSON)**:
    - `id`: Уникальный идентификатор твита.
    - `body`: Текст сообщения.
    - `author`: Автор сообщения.
  - **Ответ**: `{'status': 'success'}` при успешном создании.

### Получение всех твитов

- `GET /twit`
  - **Описание**: Получение списка всех твитов.
  - **Параметры**: Нет.
  - **Ответ**: Список всех твитов в формате JSON.

### Получение одного твита

- `GET /twit/<int:twit_id>`
  - **Описание**: Получение одного сообщения по его ID.
  - **Параметры**:
    - `twit_id`: ID сообщения.
  - **Ответ**: Твит в формате JSON.

### Изменение твита

- `PUT /twit/<int:twit_id>`
  - **Описание**: Обновление существующего твита.
  - **Параметры (JSON)**:
    - `body`: Новый текст сообщения.
  - **Ответ**: `{'status': 'success'}` при успешном обновлении.

### Удаление твита

- `DELETE /twit/<int:twit_id>`
  - **Описание**: Удаление сообщения по его ID.
  - **Параметры**:
    - `twit_id`: ID сообщения.
  - **Ответ**: `{'status': 'success'}` при успешном удалении.